林鄭月娥：「風險可控」的前提下將逐步取消入境限制

行政長官林鄭月娥在社交網站表示，按現在持續穩定的疫情和不斷提升的病毒檢測量，預計稍後可以進一步放寬某些社交距離措施，並在風險可控的前提下，逐步取消入境限制和14天強制檢疫的規定。

林鄭月娥又指，在統計處最新發布有關中小型企業業務狀況的按月統計調查報告中，中小企業務收益的「現時動向指數」，由今年4月的31.0顯著上升至5月的41.9，其中飲食業升幅最強勁。林鄭月娥指，雖然出現可喜的現象，但距離走出困境，回復正常，仍需一段時間，「保就業計劃」首批完成的僱主申請，中小企業佔98%，預計本周內能陸續收到用作工資補貼的款項。

永續限聚令

拖到國安法過左,多多蝗都唔怕香港人反抗

[抗爭一週年]大鑊!原來今日有個好緊要嘅行動未做!

蝗來被革命旅遊

全世界都仲封緊果陣
香港做第一個死士引入第二波

解封但係永續限聚令

取消入境限制 但仲有有限聚令

中國人可以聚
香港人一個人都叫聚集

一邊限聚一邊放人入嚟
港共係得嘅！777又做第一

人哋台灣同南韓係慢慢取消內部嘅防疫措施先
柒婆就倒轉

777：內部！香港係中國一部份

點解唔係有內部鬆綁做起

個強制檢疫上星期先話extend 3個月到9月中
家陣又突然放風話可能會放寬

再唔放 上面班撚樣點走資

股樓皆升
其實有必要開關嗎？
證明永久封關好更

咩都好啦 總之限聚令就永續
銅鑼灣企滿大陸人 可防可控
市民落街食飯 位位2000

快d 通啦
想返去

然後限聚令唔cut